日本跨黨派今日參拜靖國神社，各位可以去日本了

超党派の「みんなで靖国神社に参拝する国会議員の会」（会長・尾辻秀久元参院副議長）は18日午前、東京・九段北の靖国神社を集団参拝した。

安倍唔去無咩效果
況且佢下個禮拜就訪華

支那要出黎吠先得架

咁又係到時雜種

好似之前咁唔撚笑都當佢有骨氣